［雄風再現］好想同鄭伊健瘋狂格劍！！！

蒙嘉慧就正啦

痴線，大到kick住條褲

呀桐

第二張圖
記者朋友好波

頭搖又尾擺

吉 個記者好鹹濕

啲記者寫得咁淫
肯定收埋幾張伊健JJ相嚟捽碟

蘭，我都想鹽濕一下鄭伊健

求伊健JJ相

你老味死基佬記者
浩南真係好撚型

雄風再現 伊健格劍
狂風再共 街燈暢聚
黃燈有罪 紅燈有罪
聯黨結隊 表演創舉

碌jer凸哂出來

睇睇下蒙嘉慧人到中年喺黑tee埋藏下好似有少少波路

佢2個都keep得好好

雄風再現 兒堅格儉？

正

好正，想互射

This is not good

蒙嘉慧真係好靚，又要講多次當年睇妙手仁心2，凡係有佢出場，我都掛住望佢個樣而忽略劇情

而家先知佢有疤

想含

This is yummy

做古惑仔無返一兩條疤邊講得通

salty

有圖 支持

Is.

屌 咁都要鞭馬仔

角度問題 佢真人隻手好大

早30年應該ok
而家就不了

而家呢個年紀都比起金鐘連登仔吸引

話晒銅鑼灣揸lift人

基哥：丫～𡃁仔南 都仲係咁Fit呀～

佢心口個粒乜黎？之前見個健身教練個心口又有幾舊咁ge野 好恐怖

格劍
龜頭頂龜頭

個記者淫撚到

條龍任你奶 色情境界
不想變大只想變大漸變大

真心覺得佢啲手指好得意

而家都好型喎，我覺得佢而定正過廿零歲嗰陣

疤痕肉芽增生？

除裙任我奶 閪毛濕哂
很想扑野可惜碌野未夠大

記得當年有雜誌影佢係屋企睇有線18+台打飛機

至於報道話伊健睇鹹片嘅事，GiGi就話：「我都係聽到同事同我講話伊健睇鹹片，我都想睇係乜鹹片，點知咁矇，佢都咁大個人，我唔會問，我睇就話出奇啫！咁大個人唔通睇迪士尼卡通咩！」

甘刀king size...?

有啲似Ben㵦

都冇仔生

大過殘冠希多多聲

擒

呢張相嘅視線一直都無停留喺佢個樣度

點解要生仔？

如果我係個記者肯定即刻衝上去除佢褲一野含落去

笑到

我記住呀 村屋

咁叫大碌

雖然佢做古惑仔真係好型
但係佢係主角入面最唔似古惑仔果個

有幾雄呀 睇過

蘋果真係

傳說就係佢令到万刀甲退役唔再參加比賽
應該激戰連場

但蔡少芬好睇啲囉

短褲都fingfing下咁

冠希 average 啦，靚仔已經濕啦屌！

諗起佢首煩膠廣告歌果句 來任你玩

我睇樣only

吉好撚淫條jer仔ready未

佢心口咩事咁大撻疤痕

你有火 我有火

吉妹都鍾意伊健

唔知過多幾年會唔會再開演唱會
到時再 j伊健

諗起中學時有個靚仔阿sir好有伊健feel
又留中長髮同大隻 係衰唔夠伊健高
每次見到個阿sir都會諗起陳浩南教書個場戲

邊間教會出嚟

黃到扯旗

好想睇佢兩公婆扑野

咁答得幾好 係男人都要打飛機㗎